香港中聯辦主任辦公室從18樓搬到2樓

洗洗驚成咁
意外有好多種

All sources from 日人民報 Facebook page

要跳都係要跳
一覺睇唔開就上到18樓再跳㗎喇

本來想入嚟笑下

點知你比個仲衰過郭文貴嘅source

不自殺聲明

可能係主任唔想被跳樓姐

原來fake news

做好生涯規劃啦

燒炭仲好喇

得啖笑既野都分析到咁多野

仲要入狗竇參觀

你都幾狗下

夾上天台一推，得咗

要跳都跳到架 … 除非你話唔俾條撚樣上二樓以上